元朗炮仗坊做調查，大家識做喇

自己諗